好久沒哭 想哭一下

卻那麼難

想哭兩秒都怕要到深宵三點

沖涼時喊

喊都冇位喊

哭不出來

哭是沒有用的

嗚嗚嗚 如果想我哭